請問這裡有無負責人？

請問這裡有無負責人，為什麼這裡有這麼多表情撚、mk交友貼，
而沒人監管或趕到5p，
本來我讓小朋友來貴連登，是嚴禁到5p，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些表情撚post，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

对吾G

你對住我講有嗨屎用咩，同樓主講

ching ho ball xddd

G

any 負責man?
my kids come here is not 允許to see these pictures